砌磚牆有咩要留意？

小弟既鋪頭要結業啦，而家要起番個牆比人。敢問各位巴打有咩要留意